有無BIG 4 巴絲可以share 下QP notes 阿

想要module D

同求